[Westwold白果]2017艾美獎得獎名單公佈

最佳影集

《使女的故事》（The Handmaid’s Tale），Hulu
最佳導演

瑞德莫雷諾（Reed Morano），《使女的故事》（The Handmaid’s Tale）
最佳劇本

布魯斯米勒（Bruce Miller），《使女的故事》（The Handmaid’s Tale）
最佳男主角

斯特林 K. 布朗（Sterling K. Brown），《我們的生活》（This Is Us）
最佳女主角

伊麗莎白摩絲（Elisabeth Moss ），《使女的故事》（The Handmaid’s Tale）
最佳男配角

約翰李斯高（John Lithgow），《王冠》（The Crown）
最佳女配角

安道得（Ann Dowd），《使女的故事》（The Handmaid’s Tale）
喜劇類

最佳影集

《副人之仁》（Veep），HBO
最佳導演

唐納葛洛佛（Donald Glover），《亞特蘭大》（Atlanta）
最佳劇本

阿齊茲安薩里（Aziz Ansari）、莉娜懷茲（Lena Waithe），《不才專家》（Master of None）
最佳男主角

唐納葛洛佛（Donald Glover），《亞特蘭大》（Atlanta）
最佳女主角

茱莉亞路易德瑞福斯（Julia Louis-Dreyfus），《副人之仁》（Veep）
最佳男配角

亞歷鮑德溫（Alec Baldwin），《週末夜狂熱》（Saturday Night Live）
最佳女配角

凱特麥金儂（Kate McKinnon），《週末夜狂熱》（Saturday Night Live）
迷你影集或電視電影

最佳迷你影集

《美麗心計》（Big Little Lies），HBO
最佳電視電影

《黑鏡：聖朱尼佩洛》（Black Mirror: San Junipero），Netflix
最佳導演

尚馬克瓦列（Jean-Marc Vallee），《美麗心計》（Big Little Lies）
最佳劇本

查理布魯克（Charlie Brooker），《黑鏡：聖朱尼佩洛》（Black Mirror: San Junipero）
最佳男主角

里茲阿邁德（Riz Ahmed），《罪夜之奔》（The Night Of）
最佳女主角

妮可基嫚（Nicole Kidman），《美麗心計》（Big Little Lies）
最佳男配角

亞歷山大史柯斯嘉（Alexander Skarsgård），《美麗心計》（Big Little Lies）
最佳女配角

蘿拉鄧恩（Laura Dern），《美麗心計》（Big Little Lies）

吹奏咩死咩

WW

不過 San Junipero

查理布魯克（Charlie Brooker），《黑鏡：聖朱尼佩洛》（Black Mirror: San Junipero）
最佳男主角
呢集有男主角架?

我頂

睇上面 唔係睇下面

痴鳩線
呢季black mirror垃圾到不行了 咁都拎獎 之前兩季仲唔橫掃？

westworld竟然冇 戇鳩emmy

咪就係得最掂果集拎囉

San junipero真係正到

垃圾喎

heaven is a place on earth

想睇opening多d
唔知今年邊個主持呢

Westworld冇獎

Ann Dowd, Riz Ahmed, Alexander Skarsgård, Nicole Kidman

其實應該咁睇
Anthony Hopkins冇獎固然可惜

但係Best series best screenplay上面Westworld跟本唔係歷史劇女權劇對手

Btw下年got應該會同今年westworld下場一樣